有冇試過比人咁安慰？

我:得1米7好矮溝唔到女
女:咁1米6個D點算

利伸170cm

溝女唔係睇身高
係睇你對個女仔好唔好

佢對你有意思，可以溝

咁1米5個D點算

睇身家幾多
就算你矮過一米，如果有一億港幣，應該都大把女埋身

好想要女朋友

第一係有錢
第二係靚仔
第三係身高
你有頭兩樣是但一樣
1米6都一樣有女仔倒追

唔知幾時連登變左睇身高咁重要
係人都知睇錢睇樣永樣第一 男女通用

我都係成日咁答

因為我識好幾個得16x

170還好啦

身高都可以話係幾個criteria入面最唔緊要，仲要係差好撚遠個隻
係唔知點解個個吹到180就人生贏家咁
當然你話差到得14x就冇計

我對個個女仔都好好

女仔幾好心地
畀個假希望你

咁就有意思
仲以為你唔上連登添

冇180就捐返入老母閪啦

冇出po咋嘛，呢個星期忙睇戲
你睇左一秒拳王未
一陣同朋友睇第四次，睇完行千島湖

我對D女仔FD好好
但冇女
利申米6

米5果D都話想要米8

會自卑矮過個女仔

一億=1cm btw 170還好

利申 16x 好多女

唔好問我

點解連登仔成日都講錢